點解Harry Kane咁勁紅唔起！！？？

如題，好勁

點解車路士唔買佢要買莫拉達。

我覺得佢如果keep得到下季可能會去皇馬

熱刺唔放人既話
留係熱刺可以點紅?

7月拎世界盃啦, 仲講英超?

唔係阿根廷拎咩 有你wo